
                      Le di mucha confianza a esta Pelicula, Bravo Fox, Bravo, hicieron ver a Batman y Robin una Obra maestra 😒 no se puede ni confiar en Foc ni en Disney muy Mal por parte de los Productores y los Personajes que ni se llevavan bien en el Set como los 4 fantasticos, sabia que lo iban a cagar pero no de esa manera Porfavoorrr!! NO DE ESA MANERAAAA!! 😭😭😭 F
        
            